# TKXDPM.20191-16
## Hướng dẫn sử dụng
1. Phân công công việc: file Plan.md
2. Review các thành viên trong nhóm : folder Review
3. Bài Tập thay đổi yêu cầu #1: folder ChangeRequirement

TKXDPM.20191-16